有冇巴打玩過D-boys 氣槍?

雖然係大陸槍但係全木製Kar98k真係好少, 外國造一係塑膠一係三千幾蚊起錶

另外買手拉版定green gas?

GS:$1488
手拉:$1288

是但啦國狗野 你又唔會拎去打既
講定先 手拉好考技術 因為幾實下

會唔會好易爛？

邊度買999?

大佬我睇嚟睇去都要買千五蚊

我喺其他地方問呢條問題啲人叫我買S&T

gas 啦

我都會買gas

不過樓上位巴打話$999

thx ,ching

你嘅推介已經平咗五舊水

感激無盡

落場打就唔好喇

邊有人會用狙落場

你有冇打過game?

10幾年到啦

咁你都問得出既

咁總有部分中二病既傻鳩會用手拉槍落場比人撚狗既

你話呢支係跳殻槍唔打得就正常姐，手拉槍有咩問題

你用水槍都冇問題架
柒同廢咋嘛

柒唔柒同廢唔廢就睇人架姐
師兄係咪成日瞄唔到人 要鳩射先中

跳殼槍點會帶落場玩

唔該曬師兄

而家個價位係$1180

老闆份人好nice， 同我傾咗一個鐘都冇趕我走

畀著廣華街嗰班一早趕我出門口

最可惜老闆做埋三月就唔做

4月之後都可以用fb聯絡搵佢整槍，不過到時會變咗係街交收

你見佢平人地幾舊水就知外面食水幾深

你睇得出佢真係鍾意呢行

最尾買咗支Double Bell Kar 98k

全木制全鋼 退殼green gas
$1180

另外我想買埋一套完整嘅m40軍服

亞鉛嚟，唔係鋼
彈殻反而係鋁

係幾好
爽，唔卡，入一次gas玩好耐，金屬彈殻
不足之處係開槍果下好細聲，無乜feel

邊度買？

請追post

原來隱藏左

巴打可唔可以比張相望下？
想要枝跳殼 98K 好耐，唔打得都 OK 。
唔該晒！

千二蚊以內真係好抵

不過低調啲就ok

月頭先攞到貨

你攞條片頂住癮先啦

睇本土架啦，支持下香港嘅氣槍發展

圖
好似搶咗樓主個post咁

絕對歡迎

幾錢先？

i mean支持本土youtube

買過金弓手拉bar10
入彈個洞有bug
最後兩粒會一齊射變左shotgun
仲要賣成1200
大陸槍不了

慢慢就鬆 sniper rifle手拉先正

我用彈殼應該唔會有呢個問題

再加上把98k係攞嚟打飛機唔會落場用

唔該巴打，得閒落去訂返枝先！

有
特別痛

各花入各眼，不過拎嚟j又無乜所謂嘅...

雖然十槍先可能中一槍，打到人真係好開心

金屬嘅話落油都ok

不過千祈唔好落wd40

香港玩狙係超高手向，一般玩家只會玩到個人灰咗。

金弓 Bar10 賣咁貴，搵鬼要咩。
呢個價位我情願買 AS01 好過了，反正都係執餐死。

我用as01，好多問題，樣樣換晒之後幾好用

試過用短管當shotgun 打cqb

唔好得閒呀係就快，老細就嚟唔撈

我勸你今日好去落訂

多謝提醒，不過呢個星期收夜晚十二點，等星期六放假先去到…

AS01 好似好多小問題，不過聽講後期大部份都 fix 到。

但係單計個殼都好過買金弓既 Bar10，個偽 Magpul 殼見得下人。

個trigger垃圾嚟
亞鉛，打幾下就蝕到卡唔到slide
原廠唔換鋼trigger直頭用唔到佢套upgrade bolt

附圖

btw個trigger到as02都係咁樣，明明市面已經有得比佢抄

都略有所間個 trigger 好快打柴…
不過唔知有無 upgrade parts 比佢？

用得呢類槍，原裝個 trigger 通常都預左要 mod ... Bar10 個 zero trigger d 人話唔錯，但 AS01 唔知有無。

佢sear卡住阻鐵個位要90度，唔係就會卡唔實走火
佢原廠居然係45度，好易洗到走火

換呢隻好啲

當初唔知有上面，呢隻copy原廠果舊
我用緊呢隻，磨到仆街，勁唔建議

把98k好正呀屌，聽日即刻出去訂

其實樓主都係收藏放起屋企自high姐 都無諗過落場月手

Kar98只玩TANAKA

其實如果大家講啱規矩，大家都用bolt action rifle 都未必可以攞落場玩

打室內場:咁長肯定撞爛門框，推子彈殼飛落地下又會令人仆街

打戶外場: 子彈殼一拉就唔知飛咗去邊，20蚊一飛

所以都係留返去動漫節或者屋企打飛機算吧啦

台灣G&G都出過kar98,有拋殼，gas，彈弓版本，好似係真木，有冇人知點？

同埋搭單一問，想買m9刺刀，要有刺刀座嘅，邊度有得買？幾錢到？上網買入口洗唔洗申報？有冇法律問題？

之前睇crw條片過g&g好卡，反而無大陸呢支好

巴打你點上骨

老闆話四月頭都未必有貨

佢叫我上去舖頭攞返訂金先

crw都話delay到4月中/尾先有

好驚去到四月尾又話五月先有

雖然我唔認為佢會呃我， 不過來貨真係好唔穩定

我已經買咗一套m40，差把槍